自爆自己初夜俾咗邊個

我先 陳寶珊

施詩琳

IU，佢初夜都係比左我

初瓏佢隻豬都係比左我

陳

Morning chu

何諾桐

冇人記得陳寶珊了

李穎欣

正嗎？

初你老味夜咩

陳寶珊

陳寶珊
點解樓上咁多人同名

中學時期個初戀

左手

陳寶珊

又撚新會員

希哥呢

何穎欣

陳寶珊 想當年第一個留言

陳寶珠

王俊佳

我都唔太記得
果晚飲得好醉

邊個妒忌我同桐桐

第n屆吹水大會正式開始

呢條女？雞嚟㗎！

樓上難分真與假

標準答案

陳寶珊

對上一個男朋友